香港職業司機排明

第十名 紅色小巴司機
惡名昭彰的馬路殺手，狂躁症患者，亡命之徒，幻想自己係車手，一盞燈衝唔到燈尾可以屌足一程車。早年因連續發生多單嚴重車禍，導致引入限速器及安全帶。大部分司機串過馬騮屎忽，俾大紙及慢動作的乘客一定俾佢哋屌。因為司機身上通常都有公仔，乘客均敢怒不敢言。

第九名 綠色小巴司機
視乘客為糞土，多為已退休人士出來揸車過日晨。扮睇唔到人截車飛站是其絕技，擅自更改行車路線是其習性，最緊要快啲返站頭食煙。大部份司機脾氣極差兼撞聾，以撩乘客嗌交為消遣。你叫落車通常不會得到他們的舉手回應，你再叫佢就會屌鳩你話佢已經聽到唔使講咁多次，但下次你講完一次當佢聽到時，佢就真係聽唔到然後又屌鳩你唔早啲講。

第八名 的士司機
擁有同紅色小巴司機一樣的駕駛態度，但速度有過已無不及的的士司機，超速當食飯。拒載挑乘客呃遊客等行為已成為行規，執法機構都吹佢哋唔漲。晚間的士司機尤其無法無天，不過最可怕的莫過於晚間司機疲勞駕駛，一路揸住80一路釣魚，乘客只能扮同司機傾偈等佢哋清醒啲。

第七名 交通警察
作為道路判官，執法是其職責，當然不會受歡迎。可是，有時交通警察會以一些鬼崇行為捕捉違例，更甚的是有抄牌交數的傳言，使其觀感更差。不過，你吹佢唔漲。

第六名 巴士司機
大部分巴士司機都表現克制，於繁忙時間迫爆車時都甚少屌乘客。他們了解自己掌握著數百人的命仔，所以遵守道路規則是必須的。不過，大部分巴士司機的問題是駕駛技術差，大力剎車是其致命傷，往往導致乘客身體不適。另外，司機射波使巴士脫班令乘客等到仆街，是令社會氣氛不和諧的重要原因之一。

第一名 的士陳

樓主中文咩grade?

樓豬有無下面

冇啦？

無撚用